[I/A] 24小時迷宮經營模擬遊戲 Lord of Dungeon 地下城之王

最近新出既一款迷宮經營遊戲
玩家化身為一個冒險世界既主人, 開拓自己既領土, 佔領唔同既地下迷宮, 再吸引世界各地既冒險家去自己既村落!
每個玩家目標可以完全唔同, 你可以打造成為世界第一收入既城鎮! 你亦可以響排名戰力壓日本玩家! 你亦可以係無所事事, 見到有人黎自己迷宮就滿意既輕鬆玩家!

◆官網

◆官方Twitter

◆IOS

◆android

留名

留名 刷左兩日首抽都未開得波是否可悲

一開始刷首抽先, 呢隻遊戲初段起步順唔順, 好影響你對呢隻遊戲既投入度
刷一次首抽5分鐘唔駛, 刷左之後無煩腦.
隊員分4個等級: MASTER, ELITE, EXPERT, NOVICE. 而且再細分做3個類別: 戰鬥隊/探險隊/配置隊
呢隻GAME 算好佛心, 一開波有一張MASTER 券, 每類別扭旦券各三, 再加300石 (十抽) 同一次每日一FREE既單抽. 即係總計有21抽.
不過開頭主要目的係刷戰鬥隊就得, 如果十抽+MASTER 券+戰鬥券都無中好野就可以再抽

首抽最理想係戰鬥隊有3張MASTER, 一坦, 一輸出(最好係真龍/ゼオス, 但日本玩家話後期朱紅勁過真龍, 大家自行取捨), 再是旦加多隻MASTER. 如果抽極都唔中, 一坦一輸出都可以收貨. 至於探險隊同配置隊, 初期無MASTER 都唔太緊要, 隨緣就得, 主要刷中戰鬥隊就可以開局.

リセマラはセオナや真龍が人気

下記は有志による海外ブログ情報

盾
★★★：
ベル超えグレンデル（ノックバック、プル、反射）
ケントム（毒抵抗、ディルテン、ケントム+ルイジン+ヒル国民の組み合わせ）
レイアウル（範囲気絶）

戦士
★★★：アイン（大魔法事前、中距離）
エルパイソン（シングルディーラー、ノックバック/ 出血抵抗）
パイソン（範囲ドットディーラー、貫通抵抗）
ルイジン（シングルディーラー2、国民の組み合わせディーラー）

弓
★★★：セオナ（3 人貫通打撃とノックバック、範囲ドットディーリング、大冒険家電）
カーンテス（シングルディーラー、条件付き体力低い的狙撃）

魔法使い
★★★：ボールド（体力の低い対象ディーラー、ヒール量減少デバフ、条件付きノックバック、大射手前）
木綿（後方狙撃、次元キューブの光と塩）
マリーナトン（体力の低い対象ディーラー、自分バフ、条件付き防御減少デバフ、吸血、気絶）

ヒーラー
★★★：セルレニア（回復型ヒーラー、クリティカルと体力、魔法抵抗バフ、条件付き保護膜）
アシェルス（回復型ヒーラー、広域被害カウンター、味方工房バフ/ 敵工房デバフ、補助ディル）
アルファ（保護膜型ヒーラー、敵の攻撃力、魔法攻撃力、防御力デバフ、条件付き補助ディルと気絶）
ヨナ（回復型ヒーラー、味方の攻撃力、防御力、移動速度、攻撃速度バフ、条件付きクリティカルダメージバフ）

探索
★★★（ナビゲーション速度特化）：新垣（火山）、マイ・ローマー（闇）、ルシールリアン（氷河）、アレックストス（海）、ミント（森）、ジン（砂漠）、ウルラし（峡谷）、論（ビーチ）、時流（歌声非立派）

配置
★★★（ダンジョン生産量と村供給スキル）：エリン（森）、オロに（光）、イオペイン（闇）、ジェイク（水）、クロア（火）、六角、ルーラ、プネップ、セリア

5ch 轉貼韓國啲首抽建議

新post留名！

推 支持 多d人玩

主要流程:

一開始最緊要知道隊員既作用先.
戰鬥隊就係用黎打怪/佔領/PVP 既主力隊伍
探索隊係開地圖, 收集資源同幫手開拓迷宮
配置隊就係佔領迷宮後既生產/發掘隊.

之後玩法都係 探險開地圖 > 發現迷宮後占領 > 占領成功後就要安排怪物進注吸引人流 及放配置隊去採掘 > 之後就要去村度起建築物去搵錢

每一個迷宮有唔同既特性/生產物/進化路線, 佢地亦有一個CAPACITY, 你放太多 勁怪入去人流太多會隊爆個迷宮, 但如果人氣太少又唔得, 所以要玩家去平衡.
怪物之間亦有佢地既相性/主要吸引對象, 會大大影響村既收入. 呢樣可以大家之後慢慢研究.

除左經營既玩法外, 隻GAME仲有 RANKING PVP 比大家爭下排名; 亦有打塔比大家挑戰下; 亦有對BOSS 戰, 發現BOSS後可以響公會同朋友一齊車輪輾佢.

或者可以好似以前ONLINE GAME 咁, 自己一直採料再賣比其他賣家(雖然而家個拍賣系統有入無出, 只有人收貨無乜人放貨)

總之乜玩法都得, 可以好CHUR 不停24小時狂玩, 或者放置得閒入去玩一陣都得, 自由度極高!

好玩 可惜我抽到果堆都係無推薦廢物ms

協會情報: (男爵後開既功能)

（協会） 本国版で確認されているのが48
条件の50%まで達成した時点でメニューの 管理→協会 で見れるようになる

【領主スキルポイント+1】 5
リーダーズクラブ：収益報告書で150万G
秘密社交クラブ：男爵1
広告主の回：広告視聴300回
大富豪集団：消費ムーンストーン5000
産業革命会：領主スキルの初期化を10回
【ダンジョン】 1
ダンジョン投機家グループ：ダンジョン占領40回：所持できるダンジョン数+1
【探索関連】 5
原価節減チーム：プロフィール閲覧200回：探索人数+1
労働組合：仲間勧誘400回：探索人数+1
商人会：自分の領地に遠征隊200回訪問：報告書の所持上限+100
暗躍者たち：信頼状態のエリア60：報告書の所持上限+100
孤独な美食家：ランキング戦で相手変更200回：報告書の自然回復が1時間あたり+1
【オークション無料回数+1】 3
古代品鑑定団：よろず屋50回購入
投資ネットワーク：所持ゴールド1000万G
コレクター：任意のアイテムの所持数5000
【お金とか領地経営関連】 7
モンスターファンクラブ：今週の人気モンスター30匹所持：遠征隊ダンジョン訪問収益+4%
ヘッドハントグループ：メンバー図鑑参照100回：酒場での雇用費用-4%
VIPクラブ：ショップ訪問400回：無料ガチャ更新時間-3%
？飲酒同盟：居酒屋の更新20回：居酒屋更新時間-4%
？高賃金労働者：手持ちにLv200のキャラ20人：キャラクターレベルアップ費用-2%
？ホームパーティ：ゲーム連携しているFBの友達20人：遠征先での相手変更費用-5%
？堕落した冒険者：遠征での報酬がゴールドのみを100回：遠征での経過ターン数+1
【モンスター関連】 2
モンスター住居施設研究会：捕獲200回：捕獲確率+0.5%
モンスター保護協会：モンスター戦闘2000回：親密度増加量+4%
【バトル能力値関連】 11
盾騎士団：盾騎士5人PTで100回戦闘：盾騎士の防御+20
突撃隊：戦士5人PTで100回戦闘：戦士の攻撃+20
上級弓隊：弓使い5人PTで100回戦闘：弓使いの攻撃+20
魔導士の集い：魔法使い5人PTで100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20
ヒーラー育成会：ヒーラーと他のメンバー１人を残して戦闘終了100回：ヒラの魔法攻撃+20
ファイトクラブ：連合親善試合100回：ヒーラー生命力+20
勝利者の会：ランキング戦10連勝：弓使い会心+1%
？生存者たち：残り体力1000以下で勝利50回：戦士生命力20増加
？サプライズ協会：ボス発見50回：魔法使い会心+2%
？勇者：ボスとの戦闘1600回：盾騎士の防御+20
？モンスター自己開発協会：ダンジョンに侵入20回発生：モンスター戦闘能力+10
【探索ターン数減少】14
全国野宿協会：探索8000回：30T以上のエリアで-1T
モンスター研究会：モンスター図鑑100回：60T以上のエリアで-1T
分析協力：毎回メンバー変更して戦闘10回：森エリア-3%
ダンジョン探検隊：ダンジョン発見400回：平地エリア-3%
モンスター言語研究会：モンスター挨拶2000回：水辺エリア-3%
旅行情報共有グループ：遠征400回：砂漠エリア-3%
？？？：遠征先で相手変更200回：山エリア-3%
？？？：壊れた海エリアの探索500回：海洋エリア-3%
？？？：極夜エリアの探索500回：闇エリア-3%
？？？：氷山エリアの探索500回：氷河エリア-3%
？？？：火山エリアの探索500回：火山エリア-3%
？クラウドセロン信者：クラウドセロンに敗北1000回：峡谷エリア-3%
？？？：アッシュウッドに敗北1000回：水辺エリア-3%
？バイク便：ムーンストーンでの探索即完了100回：ムーストーン1個あたりの探索完了ターン数+1

轉自日本5CH 論壇

玩到去第2個十抽
總共抽到5隻MASTER
セオナ
ハーン
ボールド
白虎
オロロ
有4隻可以拿去打交, 心滿意足

巴打我愛你

岩岩新玩，有冇人可以解釋下個水池有咩用

而家好想要master探索 啲能力需求開始高

好提子 兩隻毒弓加真龍

咩水池

開個wtsapp群呀喂 唔明有得問
pm電話
留低名遲下開公會

巴打們想問呢個點解？
明明我有5張

靚抽快D 開波啦~! 日本仔評價話ハーン 升高後都有用, 可以打全體

禁右邊粒石仔可以拎到石

呢兩part點玩架?

要你起一個稀少既迷宮呀

佔領完放D怪入去看門口. 你KEEP 住個人流係"快適" 就OK

小提示
敵人血量下面有2x可以加速

唔該巴打

2x都係好慢
想skip

d電去得好快 fb又bind唔到, 用唔到模擬器玩同一個ac

去到唔知邊級後有得SKIP

想問下auction取引嗰個任務要點做

要賣野定買野?

領主技唔知點加好

溫馨提示, 大家記得去OPTION 度CLICK 左畫面節電機能先, 感覺上好似慳D D 電

買/賣一次就得, 你揀樣最平既野買一次就簡單完成

建設 > 屬性強化果5個一定要加. 因為之後進化迷宫一定要學呢幾個技能

如果遇到好嘅地下城, 但係爆左可控制地下城數目上限, 可唔可以即刻放棄已有果啲

咁樣開唔開好？難得抽到4隻master

兩隻探索master, 重抽好啲

仲未支援iphone x

點解人地打到我就彈呢句

要4戰鬥master?

咁樣開到局嗎

5隻戰鬥MASTER, 唔中精選既我都會開

冇素材進化d member，開始卡

代理閉鎖係睇廣告

唔靠廣告真係靠我地課金咩

可以, 迷宮可以隨時摺埋

每日記住去SHOP 度睇廣告拎免費石 3次 同遠征券3次

LIHKG公會歡迎大家入會

同埋開頭大家谷LV 上男爵先, 因為好多機能都係男爵後至有.
升LV 最快方法係不停遠征, 因為必加12EXP.
同埋善用每次遠征後會自動過8回合, 咁就可以不停探險,

盾+弓

得3隻, 都係重刷

玩左一陣
20抽咁樣可以繼續？

青龍 + 盾 可以玩

我喺街度執到呢個野

真龍可以突破, 正添啦

第2個帳無四神開唔開好

子爵左差好遠 唔洗下下自己禁探險..

wifi 無左
焗住玩

有鑽石係可以為所欲為

30抽戰鬥類仲係得首抽2隻MASTER (朱紅+坦)
RE係咪較好?

可re

但唔係要卷咩

我想要master探索 隻隻都唔夠340 要升上傳說

佢可以儲埋一次清喎

Auction有嘢買唔到係點解

有無人開連合

冇嘢了 自膠

啲鑽係咪一路all in 抽人?

越玩越發覺唔夠人

屌 十抽一係無ms 中左都係比d配置MS我

請問有冇公會收人? LIHKG公會係咪滿左？

lihkg好似入面好多日本仔

過左首十抽後，我覺得抽多2/3次就夠，湊夠人腳就得
因為啲石好多用途，領主技學完再升級又要石，或者有時見到走鬼商店，有啲進化用素材將來自己岩用但自己無得生產既話都可能會用石買

配置 探險隊既novice 都有用，升到上40/60 既話都叫用得著，大家可以安心升
同埋響村入面個酒場會有人比你地買，酒級lv 越高就出既人rank 都會好啲，每日會更新

必要時都要用石買佢啲材料

所以咪要課月包囉，你唔係未課呀嘛

課左啦 巴打識貨，呢個最抵
一個月入面送各三張扭旦劵再加一張master 劵，98蚊抵吊

LIHKG我晏啲會轉番承認同執一執人

入左會既巴打開番game個陣
係會入面講番自己LIHKG個名
CD-ROM ROM 話番CD-ROM is ok
無講個啲我會踢
射射

而家玩唔到?

維護緊

想問下送果3張裝備券有無話換咩最好?

巴打做咩成日講野都加個

好閒

一開始我都有諗 之後發現其實紫色裝都廢

到你玩耐左小小遠征就拎到一埋橙色裝 換咩真係好閒

抽到6隻MASTER 戰鬥生產探索各2隻
但係戰鬥都冇第1頁推介個2隻

5ch搵到個日本人翻譯韓國update少少嘅評價

・戦士
エルファイトン：ボスでもランキング戦でもどこで使っても優秀なディーラー。弓使い上昇アプデ以降ランキング戦では少し評価が落ちたがそれでも強力な性能のまま。
ファイトン：初期はエルファイトン以上の評価だったが、ボス戦の重要性が増している現在ではエルファイトン、ルイジーヌに比べて若干評価が落ちる。また、ランキング戦でも弓編成相手に溶けてしまう。
アイン：アプデ1追加キャラ。微妙な性能。カウンターも含めてスキルが噛み合っておらず、5番の引き寄せも本人の体力が削られている状況は既に前線が崩壊している状況であり、後方から引き寄せてもあまり意味をなさない。
しかしユニークな特性のため組み合わせ次第では強く、天上人のランキング戦では度々登場なされるお方。
白虎：アプデ2追加キャラ。単一ターゲットへの攻撃速度上昇、攻撃回避というスキルがあるがその他特別な利点が無いので一段落ちる。
ルイジーヌ：性能は高い。特定の状況ではエルファイトンを超えるスキルセットを備えている。ただし反射持ちに注意。ベルナムや反射バフ付与によって自分のスキルのせいで死ぬ状況が出てくる。

・弓使い
ルドラ：まともな性能をしているが同じスキルセットを持つ神話級モンスター、セラフェザーのせいで存在が霞む。セオナ上方修正によって更に出番が無くなった。
セオナ：初期は弱かったが修正によって改変され３人貫通+ノックバックという鬼畜スキルになった。ランキング戦で猛威を奮う。
ハーン：アプデ1追加キャラ。セオナ下位。
朱紅：アプデ2追加キャラ。朱雀モチーフ。実装当時は死亡時復活スキルも弓が死ぬ状況で発動されても手遅れだったが、修正によってノックバックの追加、シールド付与、ステータスも上昇と戦況を立て直すことも可能になった。
ランキング戦でも強く、特に魔法使い相手のカウンターとなりうる。
カンテス：全体貫通持ち。単体性能では落ちるがマスターも含めて最も優れたディーラー。アッシュウッドをはじめ遠距離が必要な状況では主攻として使われる。

モーメン：初期から低評価だったがデバフがボスに有効という点で再評価され使用頻度が向上した。その他セラフェザー取得や次元の狭間でデバッファー兼ディーラーとして時々使われる。
マリナトン：魔法ディーラーとして最も定石的な性能を持つ。悪いところは無いがこれといった点も無い。
ボールド：アプデ1追加キャラ。初期はネタキャラだったが弓上昇修正と共に改変。ヒーラーに対するカウンターとなるスキルセットを備える。ただしランキング戦で流行の複数ヒーラー編成に対するカウンターであって汎用性は少し落ちる。
とはいえヒーラーが居ない編成はほとんど無いので無駄にはならない。
真龍：アプデ2追加キャラ。青龍モチーフ。戦闘序盤は中距離で二人を近接攻撃をし、体力が減れば後方に下がって遠距離攻撃を行う。加えて出血のダメージが入るのでディーラーとしては他と比べて抜きん出て高い。アプデ2追加の中では最も高い評価。

・ヒーラー
セレニア：初期ではヨーナやリーナに押されていたが修正によりメインヒーラーとして定着。ベルナム+エイシャス+セレニアの組み合わせは冒険家に対して鉄板。
アルファ：毒や出血等の状態異常のダメージにはシールドを貼るのが効率が良い。ヒーリング性能ではセレニアに劣るがアルファはデバフがかけられるので敵の攻撃が苛烈なコンテンツで安定する。
エイシャス：アプデ1追加キャラ。ヒールと同時に攻撃も行うユニークなスキル構成。１番目のスキルが反射ダメージを与えるので盾にベルナムと組み合わせて冒険家へのカウンターとして使用されることもある。
４番のダメージ減少バフが優秀でキューブや次元用に１枠入れると良い。
リン：アプデ2追加キャラ。麒麟モチーフ。回復スキルと継続回復に加えてバフも兼ね備えた優秀なヒーラー。更にデバフと無敵シールドまで貼っちゃう何でも屋。全ての職の中でもヒーラーだけはマスターの４人が全員強い。
アナリス：同じ等級のヨーナに比べるとバフが微妙なので評価は低い。
ヨーナ：治癒能力は低めだがバフが優秀で普段の冒険との相性が良い。しかしマスター４人の上方修正後リンに押され評価は下がった。
フォーリア：味方全員の火炎抵抗を上昇させるスキルがあるので限定された状況で使うことがある人も居る。しかし基本的には使わない。

・盾騎士
ベルナム：近接カウンター型。ノックバックも引き寄せも出来る優秀なタンカー。ただし引いてくることによって逆シナジーが起こりうる点に注意が必要。ボスも引き寄せられるのでアッシュウッド近接PTでは必須クラス。スキル上げは発動攻撃回数が減る5番優先。
レイアウル：近接2人へのスタンがあって初期では最高のタンカーに上げられたが弱体化で評価が下がった。攻撃速度が遅いのでスタン役はケンタム一人が好まれる傾向にある。アプデで魔法使いへのスタンが可能になり対魔法使いとしての役割を持つようになって再評価された。
ディラン：アプデ1追加キャラ。性能が曖昧で評価が微妙。
シャム：アプデ2追加キャラ。玄武モチーフ。ノックバックに加えて攻撃対象のシールドを消滅させることが出来る。しかしそれ以外特に利点がないので評価は低い。
ケンタム：一人スタンと広域毒スキル、エリートで強化が容易であるという利点もあってスタン系ではマスターのレイアウルより評価が高い。ケンタムの強みは相手に無限スタンを入れられるという点なので遠距離戦は苦手。アーチャーが上方修正された現在では評価が落ちている。
ライナス：弓カウンターその２。ビハマウルに比べて遠距離ダメージ減少は無いが、ノックバックがあるのでどちらかは持っておくべき壁役。セラフェザー取得用のサブタンカーとしてよく運用されている。
ビハマウル：弓カウンターその１。弓貫通攻撃を１００%の確立で防ぎ、加えて遠距離ダメージ減少まで付いている。ノービスだが一つは持っておくべき壁役。モンスター捕獲にはこれで十分。また、セラフェザー取得に有用。

朱雀同隻セオナ 個定位兩隻原來唔同

前者打單體, 後者穿三隻, 各有各好

差隻好盾差好遠

我第三十抽先有隻elite盾

係咪11點開

elite盾技唔岩都係坦唔住咁，我果隻係電人彈起唔多似盾

反而我唔夠輸出 用緊1星定2星既法師

30抽0 master

日本store係咪要買itunes卡課金

我刷左成日終於刷到毒弓就直接開左 慢慢玩

盾騎士
シャム：アプデ2追加キャラ。玄武モチーフ。ノックバックに加えて攻撃対象のシールドを消滅させることが出来る。しかしそれ以外特に利点がないので評価は低い。

魔師
マリナトン：魔法ディーラーとして最も定石的な性能を持つ。悪いところは無いがこれといった点も無い。

戰鬥既呢2隻評價都好似唔多好
係咪再刷好d

鑽石抽蛋機都真係幾難中master, 刷首抽果陣大約3-5次10抽先有一次出master

Thx 好有用！

好過我隻3星 招招技都要死人 唔係對面死就自己死

睇個人鐘意, 不過你咁多隻master, 我係你就未必重刷

唔記得講, 5ch條友有講出現得響上面個list果啲都唔算廢, 呢兩隻只係唔係最top

Rancer巴打 日本store 點課金

所以我直頭用怪物做坦，不知幾好用

呢隻game 算佛心，十抽最後一下都有廿幾% 中master 算好高

即係VIP系統

可以咖咩 等陣開左ser試下先

對住セオナ/青龍呢啲aoe角色, 得前面坦好似唔work

方便既可以買點數卡，又或者用jcb 卡
唔怕煩既可以開一個新日本itune ac 先，再dl 隻 game ，之後直接轉呢個ac 返香港區，咁就可以直接用香港visa 課 （但第一次要send email 比apple 話課唔到金，等佢搞左先）

用朱紅

我玩緊個公會岩岩開左個whatsapp gp， 有無人想join

但係生產個2隻MASTER 同一隻黎
係咪唔可以同時出只可以突破用?

見你地講最TOP個2隻 同推介既始終有段距離

入左連登過個

下?真係得?

戰鬥隊可以4人1怪..

你唔止一個迷宮架嘛

個城面點玩? 內政最高加咩就起咩? 定係平均升好D?

睇你d迷宮吸引咩職業黎多
然後再根據果d職業用咩建築多黎起

我超缺旅館

起哂最高級既,無位就拆最低級

Whatsapp gp 純交流，唔同公會都無所謂

我而家用呢隊都打到1000名內，隻怪好柒勁

大家好新玩,多多野唔明 ,等server 開 cap 圖問謝

咁勁既.....玩左幾耐

星期六刷完開始玩

係唔係可以唔洗再抽人住?就咁用呢隊升?

佢話我部機時間唔啱可以點

冇野了 自

有真龍但無坦 可開？

刷過建議

請問主城個村起咩野先多d錢?

得2隻再刷啦，如果真龍配坦我就留

戰士而家最無乜用

睇邊樣唔夠就起，玩到中段就拆平野起貴野

睇返個表 滿足返個需求
右下第2個制禁個表出黎

咁組有冇問題？得一隻盾擋住

我都想問下 係咪應該加多隻盾

加隻補

呢個係強強地下城收入

請問依到個公會名係咩？想入

收到

今日噂有上級dungeon設計圖碎片 PogChamp

有冇公會收人?

冇補

呢個首抽可以嗎？冇你地講啲好野

我毒弓 雙master坦 master補 加隻elite劍士都比呢隻嘢完殺

Btw 呢個save差咁隻盾

用elite盾頂唔頂得住 定要重刷

領主技有咩係必點

屬性dungeon強化

我發現bs玩唔到隻game，2下就彈game，有咩模擬器玩到

nightgod

我一路都裝唔到夜神...click完佢個exe永遠都無反應，有無人知點解

我夜神玩唔到

大家留返d鑽石喎，升領主技能要用

手機玩哩隻game睇到眼都盲，想係電腦玩

請問開唔開得

玩左一日 發現錢好唔夠 圖入面隻野有咩用 感覺好廢

補師

30抽 乜都冇

建議刷過

琴日我十抽 2 EILTE

我都係第三四次十抽都伏晒，所以都係留石買材料升人好過，反正而家都叫夠人用

幾有用既日文資料網

頭先十抽 elite 全部都係戰士

30抽 乜都無X2

D探索能力唔夠 想要隻MASTER探索 又中左伏

thx
係咪要刷到真龍+一隻戰士

我都係,不過起手既master都夠做

唔一定真龍 唔係精選既都開得 盡量刷到坦+輸出+補 咁樣就最好 起碼要坦+輸出先

啲強化石除咗賣野仲可以點拎 我見5石有10000紅色石 好想買

有elite盾嘅話 我係你就去馬
你第一同第四隻都屈機

咁樣開得？

得啦

有無人知 界限突破過d石

等佢出生產點 隨機

應該係探索出啲資源塔出嚟

多唔多 想5石買10000

輸出即係法師？補師日文都係補師？

買啦 5石睇2個廣告都有 我都想要多D強化石

好

補師係右上角有個燈仔符號個D 一般隻人都係渣住燈仔
輸出 MS弓手/法師 都可以 睇你抽到D咩

有冇公會入

屌 唔小心del錯game 玩左成日冇左個帳

再刷過個靚AC

我毒弓青龍再加雙盾 點解自己要del錯

加油 好快刷返

好詳細 thx 巴打

要起廣場既話有個咩 建設廣場許可 點樣先有架?

領主技能要升

領主skill point點完先有得起
想問值唔值得花skill point起村lv4嗰幾個設施

我諗去到後期都要升

我真係停唔到手

有2隻毒弓其實應唔應該突好

突啦 記住唔好升上去 如果唔係突唔到+1

有冇推薦先咩領主被動，琴日已經腦沖用左好多料，跟住手賤洗左次
冇左十石

做咩咁衝動
都係升晒迷宮強化先

唔係好識睇

刷左兩日，呢個應該係一坦一真龍可以開始？

另外兩隻master係乜來？不是戰鬥就沒用？

戰鬥master最少3隻, 其他master唔一定要

迷宮強化係邊項?

係咪領主技入面 建設 下面森XXX強化打橫全部?
定平原交通整備都係?

下面個堆

咁起得手未

可以開波

咁樣開得局未？

其實盾係咪放一隻就夠？

開得

建議戰鬥ms要有輸出

無坦 無打手 戰士唔太勁 暫時

第2隻相機佬都OK勁

好 開波玩吓先

有坦有補有魔師都OK呀 起左手先 遲D再抽下加強火力

睇你陣容啦我放2隻

只能夠答你ranking頭嗰堆一隻盾都冇放

見你唔放坦輸出又唔係勁到飛天,仲唔打爆你

人地頭個堆隻隻都+幾 +幾 不滅 比較唔到 但無坦 打怪都打唔到

其實不滅係咩

有件叫アイアンコンパス,探索能力+4,幸運+27,發見+11,探索item發見率+5%
我覺得係刷中低級地區最好用既裝,大家可以得閒去遠征刷燃え盛る窪み,呢個dungeon有另一裝都係幸運+27.所以我覺得幾好

點解D人可以咁撚多古代迷宮

自己升架姐

仲未升到

我有升，一個既收入有1.5，多好多. 呢4點值得比

屬性強化果五個
交通類備唔好升，晒鬼氣

哇 呢個消息好有用，多謝巴打

岩岩打左個返黎

探險遇到傳說怪都唔夠打

話時話遠精D卷用晒係咪唔會補

打pvp 1場有1張,另外每日免費拎9張,後面有建築物生遠征卷
btw 我7x12咁玩呢隻game都仲有23x張遠征卷,你點用哂

無 我都未用晒 問下咋嘛

DIU LA SING 40抽0master

想重刷......

我琴日+今日都係咁 仲係首抽個4隻MASTER 想死

一開波送果3張換裝卷換咩好？？太多唔識揀

我20抽都無master就停左手,依家有九百幾石

你D石主要用邊

鳩揀 唔重要

翡翠之原石係咪食屎大,咁難出...

唔洗在意 揀現時最岩用既 之後遠征好易打到

黑店買料用左幾十石,買過1次100石換錢,其他無用過

之前2個帳號都係20無master重刷 依家唔敢抽 一直用住首抽嗰幾隻

刷下首抽先

依家有錢有石但係無料

個個中級任要隻100LV 你點解 升D 1星上傳說?

係

升左隻1星探索英

我宜家隻master kick左係40lv升唔到上去

我想問 d進化料點打返黎?
好似張圖個個咁
我明明有個個礦山 擴張到lv.4 但係都係唔跌?

機率出

你去拍賣行收,我賣比你

唔係咁黑掛 成日都唔出一舊 點上60lv

拍賣行有得指定交收?

無,但係你set個價錢特別啲等我知道係你

獨特既數量同價錢

開唔開得 唔係好識睇

兩隻master太少

有冇話要刷到邊隻 暫時唔係好識分

個save有冇得an機轉去ios
太細字想用ipad玩

其實之後有個領主
入面升洞既級數要用石
盡石能都留番一百幾十備用
只係我手多抽鳩晒but get shit

呢個網個list未必係好好但係可以參考下

完全唔撚夠料

4Master 一隻真龍 一隻補 一隻戰士 仲有隻探險開唔開得

有無人翡翠之原石有多可以放13個比我 一日先得十幾個

有盾較好 但可以用怪代替

開得？

單個價格 $215
69個total $14835
巴打放5個比我就得

d 傳說/古代怪次次都捉唔到

有真龍加一金ヒーラー但冇金盾,再加兩金探開唔開好?

要一次過放哂,唔可以只係賣5個,你set多次少啲,我賣2x個比你

有d會彈個廣告睇完就必定捉到

開唔開得？

無打手

set左$215 28個

已收到

感謝巴打幫忙

今次得唔得？

係咪有TG谷

如果有個平台比巴打互相放料就好

仲刷緊首抽
好難抽到抽到真龍加坦

唔一定要真龍 毒弓 或者其他雙MS打手都可以開 總之戰鬥系3隻MS起手會輕鬆D

請問邊個先係加強地城?
我睇唔明,sorry

必升既係講緊上面

上面果個

咁樣ok?

岩岩開波
點升探索果個地方既親密度？

探索->有機率遇怪-> 唔捉放走佢 = 升親密度

公會有無位?

開

抽唔抽多次10抽好？ 好似差緊隻遠攻

明白，我仲次次捉...
Thx..
Btw LIHKG公會爆左
有無第二個分會？

執緊人腳,今晚先會踢人

我發覺有時啲一般素材仲難出..... 個廢鐵我要50，夠胆死幾個場隔左2/3個鐘都係比得2舊我

好 唔該

我覺得同一個稀有度既原料自己都有唔同既掉落率

入whatsapp gp? 互放

我有多，我放比你

唔洗了,登錄要5石,我等聽朝算

咁樣開唔開好

3隻都勁

四弓一劍冇盾回 係味要重刷

咁我照開算 雖然冇坦

有冇tg gp

根本就唔會有人賣料
我想升隻朱紅上傳說

係呀 所以都係靠自己

係咪探索新地圖重要過 主城附近地圖親密度?

會唔會主城附近地圖升到上800親密度 D迷宮都有傳說?

係張地圖有詳細情報睇會採到咩

開個tg gp好無？

開波？

唔建議

無無tg

原來小販隊有得 s級抽人劵， 250石
呢個抵好十抽多多聲！ 保底係 expert 42% elite 46% master 11%

大家十抽抽一兩野夠人用比你升級衝到子爵就算啦，留石呀

想入公會同wt/tg group

+1

高級料少人賣，都係等小販啦

高lv啲可唔可以一個制全部探索再來一次

後悔抽多左次10抽

起手ok?

請教下師兄們應該留石定要抽?我暫時覺得對戰鬥好似幾稱,但探同配好似差d咁?

開唔開得？

同埋有冇公會入？
LIHKG滿左 有冇人開2？

留石
你D探索系有重覆可以靠界限突破+勁佢

down

可以

請問遺物灰色左個度係咩意思?點樣先有,我想要古代個金字塔配件

田
點解唔比我佔既？

有冇巴打有夢路石 卡住擴張唔到

可以，子爵後有個報告書可以一次過，不過啲報告書有限。

因為人地個生產所入面無料 無得搶😂

灰左即係要擴張至會掘到

首抽有冇咁難刷呀

早玩早享受

我比到十幾個你,你岩就去收

at[img] 咁樣開得？

有無人有綠色既古咩死神像

LIHKG 10點鐘開始清人

如果未報名到時踢左既巴打麻煩之後再申請過

手痕40抽0 MASTER的會長字

me Sanyok 我都好耐冇見master

等放位入

有冇得留位 新手想入盟
定10點申請就得？

終於見到會長

可開？

Lm

師兄有會未？ 而家我果邊有幾個位，未既入黎一齊玩

我果邊連合仲有3個位，仲有無人要入

唔洗了,我只玩日本人公會

一齊玩開心d咩

想入
id：地底泥

申請湛藍之風，我見到加你

想問下突破啲紅色石點有

想入會 id：windyrose

呢個點 好多發掘寵

咁樣呢？

探索有機會搵到生產所

申請左

好唔該師兄,有d明點樣玩了

唔見有

申請左
ID:Malyarn

申請左

ID: BallBear

我都申請咗
id: 池早香

想入會
id:Ricky

留名想入

得2隻戰鬥系 刷過吧

隻GAME係咪課金都冇得去廣告

限界突破+1點上+2,我有同一隻都食唔到

黑巴仲有冇夢路石

唔多既話我都比到

8粒夠有

ok

屌你老尾次次有新game 就會有班戇鳩叫人開tg 開whatsapp

要買賣自己上黎問, 有就有, 無就無啦

拉撚走曬d 人做乜鳩

連登公會重有冇位呀

係咪賣場等你放??

梗係你收...

重課玩家等人收 停唔到手已經入左兩千銀落去

申請左
Id:劍塵

我應該放左啦 我叫肌肉田雞

邊一個ac好啲？ 第一個ac戰隊得2隻。第二個ac好多戰隊但無坦無探索ms

定係重刷？各位幫手評價

左比較好 右3隻補無用

無名睇....你要話比我聽幾粒幾錢

即係點？睇唔明日文

要連左account先可以買

8個 $7216 每個902

洗唔洗咁在意回覆數

賣了

提提大家,做買賣既話 做賣家既要將賣家個價乘返80%先岩!!!!!!!!!!!!

提提大家,做買賣既話 做賣家既要將買家個價乘返80%先岩!!!!!!!!!!!

屌 up完都未掘到

你地個個都刷到好顛先開局
我三次十抽都無你地首抽咁多master.
不過一刷首抽就會無心機玩隻game

Oh岩岩探到出黎 但點解禁唔到占領

刷到4個MASTER但得2隻戰鬥 其中一隻係弓手 開唔開局好

三次十連無ms想重玩

你搵到既係人地個生產所,人地生左資源未收又無保護既話你可以搶

點樣用HKD課？

我無課過金

2隻master玩到依加無抽過 見el齊隊就開咗

事前登錄個3張裝備換領換咩好
戰鬥主力都有紫武

你而家要咩裝就搵咩就得,唔使留,之後大把

商人賣250石張卷有幾抽

開唔開好 無真龍無朱紅

小弟ID:真蟲

響裡面留左名應該唔會踢掛

入GAME留就OK.我會記低

等10點大佬收我

仲收唔收人

大咩佬,隔離會先係大佬s

收上邊3個綠色物品

Game名：阿寶
求大佬收我做o靚

唔好踢我呀
ID:Tan2094

加番

LIHKG執完而家有13個位

歡迎加入

上面阿大佬

ID: Oscar
唔該巴打

+2 要食高級，即係進化一次

已加

ID : BallBear

唔該曬

5， 但應該好好運至撞到佢有劵

岩岩申請左 AlexNg\

用jcb card

之前入左公會
ID:Raymond10

巴打你再申過

android 點轉去ios

id:Ricky

叫咩名

ADD左
ID : CrazyPug

想問下榮譽點先有？

Id: 池早香

ID:KelvinX

ID:肌肉田雞

如果冇坦但有兩隻輸出master 咁開唔開得波 定係刷隻坦番黎比較好

開始多人玩 好開心

呢個任點搞 整咗出嚟都過唔到嘅

ID: 黒燭公

希少既迷宮

完晒一至六階就有

Ok thanks bob

有無巴打肯賣比我

我諗個個都好缺 如果依兩日先起手的話

都係既
拍賣所都無得賣

仲未開局

想問咁開唔開得？

請問點入你地公會? id corwin

id: リムル

怪物解放係咩功能黎

Id:12
btw隻game係咪冇得改名嗰時刷首抽個名亂打

多謝客人100石

有無巴打有多橙色過粒

即係叫佢走, 唔好阻地方

刷唔岩心水咩

有坦但其他好似麻麻，開得？

我係咪應該再抽多隻master坦 定用住expert算

有坦有打有補 早開早享受
=

用怪做住坦先 睇下抽唔抽到坦啦 20-30抽都無就算 用怪做坦

探索配置都有ms 幾好呀

有冇人試過刪咗game再引繼

唔知點解引繼唔到

地下城第14層有冇人過到

點刷到咁
每次刷到毒弓
就得多一隻ms

係咁刷

仲有冇位呀公會

用game centre

申左先,仲有得再執下

id: bb
btw 點改名呀屌.....

好玩 推

隻Game真係玩唔停手

我情況一樣,抽左30野,之後買左個初心者包再抽10野,都係冇坦

頭先抽完個10連都冇坦 再儲過

搵全坦加補血, 磨到完全鬥多HP

課月費果個, 最抵
1個月內會送每類S 級扭旦券3張, 同一張MASTER券.

見到咁多人玩我都好滿足XD

ID: BB 利申, 亂打...

連合勳章點先會有?

有坦有補有法師係咪開得
刷左成日

恭喜

打BOSS就得. 會員如果探索搵到BOSS, 就全個連合既人可以一齊幫手打

adblock block唔到啲廣告

我地50人都未開到一隻.....

刷左6個鐘以上
30抽 終於齊隊
有無公會仲有位

慢慢啦, 我地都係好耐至開到第一次

要記得你係會長

啱啱第一次玩刷返黎
咁樣算唔算ok

掂啦開得

有最勁坦+輸出 有補師

目標聽日開到一隻

係咪要探咁上下既圖先出

係咪已經無晒位

都係繼續all in 抽人算, elite expert都照殺, novice唔夠生產唔掂

想問下中呢2隻 開唔開好？
爬左文 好似都係真龍黎？

真龍係漢字黎
得呢兩隻我會re

酒館人一定要買 我都係靠novice突破上去

有無去酒吧買人?

好 唔該曬 我再刷下先

有買, 今日第二日, 得兩隻
頭先換日前唔記得升高間酒館

升高左商人機率真係好好用

咩商人機率

探索有機會遇到黑市商人 升高左成日都遇到

戰鬥master多過5個其實有咩用
淨係守住啲強化石塔/錢塔用?

都係配搭下唔同陣容 有時次元有唔同要求
e.g 盾騎先到傷害/魔法師先做到傷害

嶺主點??

明明舊野已經掘到 但廿年都唔出比我

same

3隻真龍有乜撚野用

突+2好撚勁喎

好串

記住+1係灰色 +2係用綠色

有咩因素會影響到生產所出唔出
幸運？發見？
我之前個帳係咁出
而家個帳完全無出過
好缺錢丫

點做？

Start?

pvp 最底拎獎勵

可開

想問咁開唔開好？雖然有5個戰鬥master 但得朱紅好似有用

同埋想問下呢隻game要轉移帳號係咪只可以用game centre 轉 冇其他方法？

想問下 青之強化石 要點先有

yes, google 綁定a/c

靠探索時出現生產所

成晚都唔跌粒材料俾我

明白 我想問下有無公會可以入呀

重唔重刷好 抽左一次十連 冇盾好似係一個問題

原來有得突
姐係自己食自己?
咁d 紅色石點整??

果啲嶺主點既迷宮強化
係要升3次先1個階段？

探索出生產所

姑且統計一下，呢度仲有冇人未入連合？
如果多我可能開個新

No ，發動時就第一階段，升多級就2階段（起到古代），再升多級就第三階段（升到傳說）

我想問係咪升左2LV 先可以起到古代迷宮?
我升完D舊迷宮都升唔到

同埋係由一般迷宮開始 見佢進化次數得2/2 即係最多進到稀少
定升完2LV 探索先會遇到古代迷宮

係，要升到2lv 至起到古代
另外每一種迷宮都有佢自己既進比路線，唔係全部都上到古代或者傳說，你要去進化果度望一望個迷宮最盡升到咩級數

手頭上所有迷宮最多進化2次去到稀少

但係我明明有1lv 都上唔到希少

自膠
我未禁發動
等我仲搵材料升佢
Btw 朱紅上到古代好勁

連登有新連合未

留名刷首抽

想問下戰鬥隊得兩隻弓同回血master開唔開得波？

呢到有一個

應該夠人開多個新

揮手

我戰鬥得2隻廢MASTER(仲要冇補 用expert 補 ) 打得真係好辛苦

無得遠征又無得探索而淨係可以挖果啲進化材料, 要整都幾麻煩同曬時間

一時間諗唔到咩名，又食緊沙嗲牛嘅關係
求其開左個連合，暫時都係自由加，想入就黎啦

下下俾你幾日衝到上去傳說神話隻game就執得

咁都唔開？ 其實有咩所謂
又無話要急住升 明明休閒game

點搞 個村唔夠位起野 但係已經不足

係要取捨下 我都放棄晒d病院市集果d

請問有無巴打有多呢d野賣到比我謝

跟樓上

想問下D礦場係咪快適最好? 崩塌的危機係咪真係會崩塌?

我由尋日開始 就一直都 崩塌的危機都冇事

但試過 崩塌既迷宮 比D怪佔領左(生產唔到資源) 要手動趕佢地走
唔知有冇關係

怪有得解放
member 搵唔返邊度解放

做咩唔怪適佢

崩壞應該係最多人 (可以收錢)
如果你平時都真人體力唔停咁玩 崩壞手動即趕人走應該係最賺?

多出黎既人係唔會幫你賺錢,多左既人係入唔到城

原來係咁

至於多出黎既人邊個人入唔到城就唔知點決定

配置完全唔夠人用

酒場 要買 重覆我都買

得novice
照買先
thx

頂佢 酒場 5隻人都係戰鬥既novice

用Iphone x 玩呢隻game 好辛苦 ， 佢唔support full screen , d 字又勁細隻

連合岀到玩未

唔好問啦

推

想問 熄左GAME收集錢個D係米有上限
大約幾耐左右會滿?有無得睇

應該係8個鐘

高價收上面綠色個2粒野

有無連合入????

玩左幾日都過唔到次元狹間第14 層, 佢隻坦擋住晒, 我彈佢去到最後都唔係好偒
得到後排, 係咪有咩特別技巧?

另外有冇連合有位? 我玩到男爵 RANK 8..

14層要入坦+奶磨時間鬥多血 / 穿透後排既打手

至於會你可以申左我會先"LIHKG"
今晚10點會執一執位

我都申請左 id: F

有無巴打知隻game有無得改返名 刷號個時亂咁打

拉下人先

有丫 商城買

即刻閉鎖d山洞 有咩作用?

打怪有經有料

定係你講緊關閉山洞

用多血過左14 層, 唔該晒.
LIHKG 因為FULL 左好似申唔到, 要等你執到至少 49/50 先可以再申.

講定先, id: Noone

關閉山洞<<<<野外投索見到,然後有個功能叫呢個名
唔知閉完有無得再發現新既呢?

如果係自己既dungeon,即係拆左佢
如果講緊搵到既新dungeon,強制閉鎖即係打dungeon既怪拎經拎資源

閉完係可以搵到新既dungeon

唔該各位師兄謝

邊到買 睇唔到ge

Shop -> 第4 類 (其他) -> 第2 行第2 個 "領主名变更券"

癡線 個薄い殻勁難出
成日都係出得一個

原來可以打黎拎d料，等我仲唔理佢

點升村lv?

入村 左下角擴張

你個game center之前有連個ac 問你連唔連返之前個ac 連咗嘅你依加呢個會無咗

唔該晒上面兩位

請問有冇人能夠綁定FACEBOOK ACCOUNT?
我想由AN機轉返用IOS玩
謝謝

好似未有

hello 想問係咪有wtsapp / tg gp 可以交換材料？

有人大大隻字反對咁咪算
至少依加仲未有人理換野

係唔比最搵錢既人入城，響第一張圖禁詳細就睇到個迷宮有咩客仔，唔比入城既人由最下數起

梗係開 頭3隻打手好用丫
你又有Elite 盾咪用住先囉

分享下迷宮配怪既重點

每隻怪都有佢地既fans, 放唔同怪入迷宮係會直接影響有咩冒險者入村

當大家既村規摸有返咁上下，起到啲高收入建築時往往會發現呢啲高階建築坐唔爆，而之前啲平價野就嚴重不足，咁呢一刻大家要做既事就係要執一執迷宮怪既分配，要重點針對去放一啲引到高端客仔既怪（每一隻怪有啲咩fans 可以去圖鑑到睇，或者一邊放怪時禁詳細睇）。
至於放怪數量點為之最好，就係要同個capacity 剛剛好，無多無少。因為多出黎既，唔好以為賺多左，凸章出黎既係唔會入到村，而唔比入城既，正正就係最高端果班客仔。所以當你正針對性去搵高端客既同時又整爆晒個capacity, 其實你係一直都放唔到呢啲人入黎，入村既依然係班窮鬼。
所以如果你見到自己個城啲低階建築全部都不足時，你要做既唔係谷爆人流，而係選擇性去揀客。比如你capacity 係 25，而你又砌唔到剛好25，你情願擺到 2-24/25 都好過 26+/25 （但一定要係快適），因為反正你再多既客，你個村啲建築都無位比佢地坐，即係賺唔到錢，但你啲客會多到迫走晒高端果班，變相你個村一直增加唔到錢。

另外每隻怪要到心情最好時至會招到最多款既客，三隻怪之間相性會影響心情。（怪物心情日日唔同）
相性好壞由左至右： 藍色》綠色》灰色》橙色》紅色
最好既會+2級心情，最壞會-2級
而同迷宮屬性相同既怪心情會+1級，兼無咁易心情變差

大致上係咁，有咩唔明大家再問

請問呢幾行日文點解謝

禁錯顏色 再打多次

分享下迷宮配怪既重點

每隻怪都有佢地既fans, 放唔同怪入迷宮係會直接影響有咩冒險者入村

當大家既村規摸有返咁上下，起到啲高收入建築時往往會發現呢啲高階建築坐唔爆，而之前啲平價野就嚴重不足，咁呢一刻大家要做既事就係要執一執迷宮怪既分配，要重點針對去放一啲引到高端客仔既怪（每一隻怪有啲咩fans 可以去圖鑑到睇，或者一邊放怪時禁詳細睇）。
至於放怪數量點為之最好，就係要同個capacity 剛剛好，無多無少。因為多出黎既，唔好以為賺多左，凸章出黎既係唔會入到村，而唔比入城既，正正就係最高端果班客仔。所以當你正針對性去搵高端客既同時又整爆晒個capacity, 其實你係一直都放唔到呢啲人入黎，入村既依然係班窮鬼。
所以如果你見到自己個城啲低階建築全部都不足時，你要做既唔係谷爆人流，而係選擇性去揀客。比如你capacity 係 25，而你又砌唔到剛好25，你情願擺到 2-24/25 都好過 26+/25 （但一定要係快適），因為反正你再多既客，你個村啲建築都無位比佢地坐，即係賺唔到錢，但你啲客會多到迫走晒高端果班，變相你個村一直增加唔到錢。

另外每隻怪要到心情最好時至會招到最多款既客，三隻怪之間相性會影響心情。（怪物心情日日唔同）
相性好壞由左至右： 藍色》綠色》灰色》橙色》紅色
最好既會+2級心情，最壞會-2級
而同迷宮屬性相同既怪心情會+1級，兼無咁易心情變差

大致上係咁，有咩唔明大家再問

頭三行係三隻怪個名，最底係迷宮本身

大家開左協會後記住禁自己profile 200次
會+1探索上限

個D 代理交涉拎返黎既強化石有咩用?

profile係禁icon位?

首抽排名update左, 朱紅上左ss級

刷左成日 三隻戰士當坦算

長智識了

連合仲有冇位

叫連登果個冇晒位
上面有個叫沙嗲牛肉麵

但係照師兄呢個方法分配咁咪要一開始set定起咩建築先,例如市場,之後係大地圖係咁睇邊d怪加市場既客,係唔係無理解錯?

隻白虎icon

多謝巴打

遠征有無話揀邊D打好

新post 留名

可以咁理解，起完個建築物後再搵啲怪去引人流，谷爆佢

協會加入咗係咪冇得走

如果睇完需求起左都仲係不足，你根本唔駛用呢個方法去引客，鳩放就得。不過去到啲高階建築無咁易full

升到無晒書升建築

唔明。。。咩㩒200次icon

鳩禁左上角200次你就明

禁左上個icon 200次，會多左個新協會入，入完就+1探索

我都申左 HuNK

睇完開始想整 但係要記住d職業

D 遠征卷玩到無晒 又想噤下 但無得噤

咁快玩晒 好勤力

開到後面D地 探索員機動力要3xx 先開到 遠征幾次先有收成 變左好得閒

我都好想瘋狂禁，但係要睇住d電黎玩

我仲係前期D地度 最多先25T 2次遠征加load time就可以探索好忙

其實都唔駛點記，先睇左邊個建築要重點吸客及要啲咩職業，再大概去圖鑑睇下有咩怪係引到呢啲職業，之後去迷宮就以果啲怪為中心配落去.
要用到咁仔細去配人流，已經係去到村5以上兼果啲建築物仲要得4/5類人會去

請問塔第14層點打

4盾騎士 加一補 磨時間

協會有冇加入上限

有D迷宮係升唔到古代 我見進化個度冇得揀

無就係無

有無有心人

呢兩樣好有用,應該無咩人會比到你lol

扔出去 可能幾十萬都有人收

提提大家
每日去課金個頁，睇3次廣告有9粒石，睇3次廣告有9 張遠征券
唔好蝕

而新手一有塔打就好去打，1個鐘先回1體，1體可以打到1石

岩岩pvp見到條友隻怪+9

岩岩又10抽得個吉

第一舊我等左2日都係得十舊

LIHKG既會友我地出現第一隻王喇

手快有手慢無呀

原來岀咗王 第一個lihkg連合嘅人快d打

想問下開唔開好

有朱紅，盾已經開得
放置探索都有master開得
一隊可以重覆擺，即係你兩隻朱紅都入到隊

開到個可以升傳說既迷宮 但唔夠打 真係屌你老母

想問公會仲有無位

我都差d打唔到

請問而家公會仲有冇位

點睇到可以升傳說?未打既話

仲有無位
男爵6

右上ダンジョン図鑑

怪都+9 咁有恒心

仲要係隻廢野130lv骨弓

果隻我都好多

出到有迷宮禁右上個個圖鑑再睇進化情報

你見到隻隻怪都橙色應該都係可以升？

收

有無人同我換

決定用舊機玩多個ac 起d自己無嘅料場

咁樣最快
不過太攰

hea下姐 希望有恆心

免費一抽

想問下連合仲有冇位

有新巴打想入連合就入呢個啦
lihkg 長期爆位

探索果到見到有個咩生產所
但係又唔比我打, 2個小時之後就會消失
請問呢個係咩黎, 咩玩法?

可以同自己換野？

如果人地唔擺資源入去生產你就無野搶

唉見到商人賣250石卷
但冇石

收 求好心人

我諗都幾難有機會 依D石好鳩撚出 任何一款都需求大

想問下怪物嘅condition最差 有冇方法升番好？

咩係250石卷

250石有5張卷抽野 都高機率中MASTER

chok下先 升左個商人機率

A 級卷？

呢個好野黎，即係課新手pack 去買啦

狹間第7層過唔到…得弓手，冇法師

酒場係咪升到幾高都係得novice?

會有expert, elite
Master 就唔知

升到幾多有elite? 8隻就換到Master

IOS 用唔到模擬器玩

咁又唔太肯定

搵唔到個會 id:金霸崗

有咩慘得過刷刷下副ac刷到個好過本身課哂金既ac?

起過手 賣晒啲野比分身

課哂月pack新手pack

抽左兩次十連，諗緊有無需要重刷，無毒弓無真龍

請問領主技能果到D咩要優先用鑽石升級??
商人發現 ? 地下城 ?
BTW , 地下城個領主技能用鑽石升級有咩用 ,
我見佢寫個效果冇變過

連登公會可唔可以開個即時通訊既群
有王都唔知

呢個ac可以？定真龍配一坦 然後乜都冇既ac好？

對唔住，但真心笑左

仆街仔

佢係寫住 1lv就升到古代 2lv先升到傳說 3lv就升到神話 唔係無變過

陣間又俾人屌話拉走人

其實玩再耐啲可能抽得好過晒首抽，咪咁灰

我講下笑姐

會繼續玩個舊ac

有無人知第三個咩意思

防禦定體力重要

我都係 3坦 青龍 同女補課左
之後刷到起手1坦1毒弓3隻唔同補 20抽有隻打後排
結果再課過

未十抽中呢三隻 仲十唔十抽好 我怕十抽咩都唔中

有錢就是....

兩個一齊玩

THANK

抽左三十下 + 課左個新手包
隻game真係好佛心

而家LIHKG有2個位

想入麻煩係到留多次ID

OT到暈暈地唔想爬文

岩岩申請左 Id:金霸崗

收左,仲有2個仲有2個

灰左 岩岩十抽又抄左

id:Cultu

想問下用咩方法keep住個ac?
想再刷下首抽

仲有一個位

有盾有補有Ss
終於開得

毒弓唔夠料升古代
咩數值影響出綠色果粒的機率

請問D人有冇得鎖 ?
好驚賣錯

ID: 360

我想問有冇得改ID名

起多幾個迷宮

非洲彭定康

20抽

好曬

玩到唔捨得訓

屌, 點先有界限突破粒紅石出, 搵極都冇, 搵錢個個....

搵極都得出錢, 金字塔shape 個個, 我屌

LIHKG 1 巴打們準備打我隻王

運

朝頭早開公會王

商人100石買90萬係咪好抵買

點解會miss咗隻王
3點開咩玩法

唔係啦，之後啲錢好快有
錢唔抵買

唔該巴打 差啲中伏

見唔到有得拎石

請問開得？

探索得d 傻仔，成日都唔夠開地圖

想問下點打到呢d料

麻麻地

你張圖咪列咗 邊度有得採/打
你直接禁個名就得
綠色=你開咗既點

忍唔到手抽咗

角色圖鑑同怪物圖鑑各㩒100次有協會送

thx

想問下點先會出連合boss

22隻補邊隻好用？

想問地下城明明夠料進化，但進化可能寫0/0，關唔關我另一左地下城已經進化左(上限問題)?

唔明

進化可能 0/0 即係冇條件就可以進化

解決左，我應該要一級一級進化個地下城，唔可以即刻，進化第3個階段，我仲想問下下面幅圖個條件點解，日文睇唔明

睇住自己d人物慢慢變勁再打地下城捉傳送怪真係好有成功感

要去領主點度升lv
先可以起高級

見過100石有150萬，所以都係唔抵

抽哂石無ms就無哂成功感

有無人有綠色死魔像

有無人同我換

所以我10抽完無再抽人物,而係用d石買材料

想抽隻坦姐 係咪咁難

用緊怪做坦

8隻el合咗隻毒弓

請教下點樣合野

點解個分析協會我卡係8/10 已經狂轉隊員去打交

。。。。無 純粹有8隻el就一定會合到隻master 我見戰鬥有多先合 配置探索盡量唔好用黎合

我合左真龍出來

首抽以黎第一次中master，竟然重覆左，仲要係奶

我重覆咗2次 不過如果齊隊 重覆係好事

無真龍係咪已經過唔到14

⼂請問這樣開得
但是沒有坦

唔知你講個功能係邊度黎,貼張圖上黎plx ,唔該師兄

麻麻 得隻毒弓

開角色 右上 小字 合成

有冇人識解

我打打下就過咗

點解上隻王會無死到。。。。大家有無打

睇黎好快可以合拼

終於ko左隻大boss開地圖

有無會有位收人 id:Moz
另外有無一鍵完成探索 逐個click好煩

20抽4master 可唔可以玩落去？

依粒撚屌野仲難出過上級料

完美啦

仲有無位???????

今晚會清人

我地係咪走甩左今朝隻王 ?

LIHKG 1?

係。。。。。唔夠人打

下 我顯示係殺左既 隻王我搵到

原本3隻架

係 有3隻 第2無掂到

我都唔知

lihkg 重有冇位??

今晚清

lm

知道點岀王未

我升到子爵6都未抽到勁坦

你係每場都轉晒全 隊人定轉一隻？ 我轉極去打怪都唔出呢個協會

勁 可唔可以講下點打，我仲未清到

⼂請問呢個開得？

咩叫協會

巴打你不如你追下post 知道咩係好先啦
你抽一次問一次

btw 之前係唔係話唔知升到咩級會有得自動探索，唔洗下下自己係咁禁？

係 子爵1

比個網你睇下啦

其實都唔算自動探

探索商店買50次有協會送

okok唔好意思

想請問公會點先有boss一齊打？
謝謝

同埋如果佔領迷宮夠40次，可以 +1迷宮上限
大家留返一個迷宮位，不停佔領完即拆去刷夠40次先

有無咩賺錢攻略
長期破產

個個都長期破產 但多野要做

執靚D人口,咁城個收入高其實唔會話長期破產既....
方法就上面爬文(粉紅色字個段)

有冇最新既開局首抽睇

冇野 搵到了

請問生産所點先有??

探索 隨機出

我出左BOSS 快D黎打啦

有王快砌

我想問啲裝備係點用?

係咪得日文一種語言 ?

儲石升領主技

中重複有無用？

今晚點清人 我係lihkg裡面

其實隻game嘅石好易拎 保底12 打次元20 買埋月卡 一日52 唔洗話專登儲 快d整勁隊野打pvp拎多d石仲好

呢個任點做啊

想連動課金
不過變左咁
有無人知點解決

即刻完成探索

探索用鑽即時完成

想問下第一個任務點做？

睇下有無24小時無ON囉,如果無應該唔會點執

岩岩見到呢個game, 刷下首抽先

其實依D任禁個HELP字佢應該會教你
依個係拍賣所求其完成一項交易

Elite戰鬥 有冇話邊隻好用

我以為係賣野

等今晚清人入會

pvp第一個報酬點升

終於開得

最好ge野都齊哂

刷左幾耐呀

村莊設施成日都不足 唔理佢會有咩問題?

咁樣開唔開得？

少D錢

我只係打左綠色嗰隻，1隻坦 3隻單體弓 (120+0朱紅，160+4novice單眼佬，90+2expert紅色怪物) 加1隻單體法(120+0elite黃色飛下飛下)

佔到座進化傳說既城

請問係咪冇得將D人物鎖住?? 搵左好耐
好驚合錯

半日

Thx 參考下先，我最近果次打剩2000血，比佢狂暴時秒晒堆弓手

想問下下面果2個咩所持xxxx 係咩黎

抽野抽左4-5之都爆死左 哂曬啲石 重唔重開好

d石係咪淨係用黎抽英？

對自己嘅運氣有信心嘅 allin
無信心嘅 可以留返幾百以備不時之需

好難抽到盾.弓同補 開局

我都係2ms盾弓 補係el 開咗

有冇人知韓版係咪同日版一樣
日版之後會出咩

要用黎升領主技

25姐 一日都有

頭先見你地話咩鳩禁200下
係click 邊度

用呢個新陣終於過到 14關,你老母青龍aoe 埋身斬能死後排

綁定google綁走左我個ac

你咁左係.......

隻GAME有冇得 IOS手機玩 同時 模擬器玩 ?
用手機玩真係好食電

無真龍=完了吧

依家開到好多地下城
但我唔夠人去探索同配置
但抽人只可以月石

唔知會唔會有聖誕活動

打完都係卡係15 SAD

又打唔死隻boss。。

想問點樣可以升得快啲

再20抽
2elite 18隻全垃圾

果斷del game

再見了巴打們

不停遠征

玩到停唔到手

仲未見過巴打們所謂250石5抽卷

全部90lv 都唔夠打d傳說地下城
捉又捉唔到d 100lv既怪幫手

卡撚左成日

LIHKG 而家有2個位

要入係到留言

謝謝

id:onefoot

入會入會

idOMA

收晒

刷左兩日都未開得，隻game玩乜都未知

交易所點整自己想買咩料??

想問下大家會唔會逐個MAP刷滿個親密度?
BTW有位的話加埋我thanks
ID: Stare

我尋晚又見到，再買多2次，但伏晒

我day1開始玩到依家都未見過

唔會，有必要至升

做乜鳩

我得4隻master都係咁玩,仲係top10公會既共同代表lol

我得2隻 佢仲要刷咗好耐 又屌下人 點知一日收皮

巴打得2隻就開咁瘋

我睇完WIKI 生產/發掘/運輸都係有D唔係好肯定

生產同發掘係咪純粹 只係資源/遺物既requirement 達到個個數字就得
得運輸先會影響 掘野數量?
咁掘d咩出黎既質素 係咪純運氣?

咁靚都唔要 不如俾我好過

探索有隻MASTER都好緊要,唔係卡到喊出黎

我1隻都無...已經過左大boss lol

咪係

10日打到去大boss 12日過大boss

啲料好難出

玩得勁

推高運搬,有件藍裝+18運搬 好好用

靚唔個我個號不過好搞笑,唔玩又要寫出黎,原來加運搬...

去到邊個等級就唔洗逐個禁個探索？

LIHKG開左TG group,入詳情睇link入(我終於set好 )

想問下個AC點轉另一部機
同埋想問下連合仲有冇位

LIHKG仲有無位

暫時未有

重練成功

Link係咩？

PISH

公會限定,公會會員入詳細情報睇link入

巴打 可以kick我原本係公會個個ac 同樣id

申請左加入

PVP轉對手200次有協會

好唔夠錢洗

好多隻人仔探索緊 要升到邊個階級先可以一次拎哂d探索？

子爵1
不過都係要用道具先一次過可以收曬

刷左三日終於可以開波 d機率低到喊
另外想問公會仲有冇位 會長玩同埋邊到有得課月卡 見唔到有

1600係月卡 如果你想打boss 入其他多人公會會好d 我地呢個岀得少 又無人提

進化d料真係好鬼難拎

咁樣開唔開好 定再刷

刷左2日放棄了
就咁開啦
有無新手教學？

座地下城進化擴建好

辛苦一大輪正準備等佢慢慢掘

小販就走出黎話我聽可以收工

依幾隻係咪master嘅廢野？ 好似唔夠力

可以換走隻黑劍士 落隻法師

隻毒弓唔突破?

無強化石

長期唔夠錢洗 點搞好

慢慢玩先好玩,我都係慢慢一隻隻升,打到好既地下城咪掉左舊個d佢

打到後期遠征 見到4傳說武的迷宮先打
無就$1000換第二個
拎紫藍武或唔要的橙武去生產所換錢

搶人野好能正

求解答

可以開 如果你唔介意無最勁果幾隻輸出

打到300石睇下再十抽係點
反正都快

想問下呢個盾係咪廢？係pvp排名冇見過人用過

排名頭幾無人用坦，幾個都3回2輸出

係咪有長玩既人未有會入？ 今晚應該清到1/2個位
有既申請湛藍之風
只收男爵以上（認真玩既1日衝到男爵）

我諗緊係咪將2 團歸入黎

話說沙嗲牛肉麵有野打，快啲開game打

有啊 id: molu

id:狄狄
同埋唔小心請走左賣野個阿伯...有冇辦法請返佢返黎

想玩 但日文要求好高

連個d 王點先開到出黎？

最低要求1坦1補2輸出(master) ,個日本網個度起碼你要有一隻ss輸出
不過你都最尾都係刷既話我建議至小好似我咁先好開

有坦,補,2輸出 之後你打地下城捉怪補位會輕鬆好多,但你可以話用資源升人物係難度高左既,不過我呢個號都只係20抽 only(第2次10連爆死) 所以送比你個幾張戰士卷,+10抽出到我呢種組合就可以去馬,白虎成日見千奇唔好覺得勁

我都長玩

id : F

新手留名想入公會
暫時男爵LV3
ID: GOGOBOY

有撚排玩依隻GAME.....探索又要升 挖掘又要升 戰鬥又要升..

當單機育成算幾好玩

玩左4日幾5日終於打曬果兩三百張遠征卷 打撚到人都癲

屌，電話壞左無左ac，又要重刷

你真龍毒弓加勁坦 點刷呀
有坦輸出補就開啦

你玩足24小時喎

玩左一陣 唔係好明點玩
咁樣開得嗎？

係架 呢隻game 要長玩，至越玩越多野

排名月top 5 用緊呢堆人，大家刷首抽自己看圖參考下

打晒三百張應該都升到伯爵🤔

幾好玩

我刷左2個鐘度,其實你一開account 即刷戰士卷同10抽就得,用模擬器雙開刷,其實就係比d耐性咁解

去地下城打隻補師反黎=完美

呢隻算係慢熱形game,如果快餐式咁樣玩,好快會悶
間中開黎玩2玩一流

原來咁靚,唔該晒
我慢慢探索下點玩先,而家都係亂咁禁

想問點解個洞進化唔到 明明齊曬素材？

條件達成未

應該唔得

仲刷緊嘅巴打 11號無石送啦 快d起手

可以忍到手盡量咪能再抽,頭先10連得d垃圾elite

有冇團有位入 新手

lihkg1嘅巴打 岀王快去打

依家子爵4 d怪卡曬係90lv

其實邊到係第一隻地圖王

想問下好多關都打唔到，差啲咩？

左下

法師掛
我見啲人最低級啲兵升到150lv加1
都好勁吓

我咁樣仲洗唔洗再抽？

姐係理想應該
一盾二弓一法一補？

一盾一弓一勁戰一法一補我覺得都ok

lihkg1嘅巴打們 快d打王 差小小就殺到

其實盾可以唔要 最緊要有1-2補

有沒有位想加入